元朗鳳琴街體育館大量狗車

最少十架狗車
已落地 手足小心
一手

圖呢